有無巴打有讀緊／讀過OU DL degree

是咁的
朕是IT 狗，已經係有張某8大 ugc degree cert
出來做野 2年幾3年
有少少閒錢
想讀個econ second degree ,
係想由 0 讀起個隻
朕係零商科底 讀來純為興趣
見到OU 有個distance learning bsc in econ (minor finance) degree
有無巴打有讀過咁呢～
會否太摺 平時會唔會有D堂可以sit下咁

唔好入OU

要返工 無咩時間讀
其他u無開 econ part time degree

朕乜鳩

咁寡人囉

好笑未用

讀master算啦。讀多個bachelor做咩鬼

咁上Master 啦
OU DL冇乜資源嫁
朕會好辛苦

朕除左識寫code 對econ 同finance 野無樣識
想由零學起
睇過堆master course structure, 係無bsc個量咁多同埋無d基本野
所以想由個 bsc讀起

有底就話姐
就係唔識

哈哈大笑

朕賞笑

朕想笑

Wakakakakakakakakakakakakakakakaakakkakakakkakakakkakakakakaakkakakakakakaakkakakakakakakakakkakakakakakakkakakakkakakakakakakkakakakakkakakakakakkakakakkakakakakkakakakakakkakak

無底咪即係由頭讀起120credit?

好似學得多d

夠時間讀? 不過你為興趣隨時停都得，選讀返又得。

半工讀慢慢磨就實夠ge

咁你加油

好的 唔該

btw 平時多唔多lecture可以sit下
project個D又點搞
係咪真係毒L 一條友寫report交上去就完

咁D lecture 係咪多數係收工時間的～～

hea讀一流

巴打可唔可以留tg問啲野

之前asso grad 可以transfer d credits過黎 但我唔知有啲咩科可以trans 邊啲唔得

咁樣既話我報名係咪應該淨係讀一科最肯定trans唔到既就算

咁想問下巴打建議一個sem讀幾多科好
我依家淨係試讀一科
大約預自己之後要讀多70學分
建議點分配黎讀
想聽下經驗

因為我讀社科 全部都睇字咁濟
但我要讀80-100學分左右
廢事拖咁耐讀

我未留意咁清楚 咩都唔識咁
返到去再望真啲
但一年有2定3個學期？

我讀Accounting 120 cre
依家最後兩個Sem 都係安排3科一個sem
我會放兩科計數加一科背書
Assignment 要開Sem個陣做左先
睇你中學選修科/數底 好唔好 我能力支持到
我見同學多數廿尾至三字頭

Sosc a101 20 cre唔洗考試
做9份Assignment

我2017至18讀

我讀社科
一個sem兩科係極限
每兩星期交一篇長文功課

我有對返個科要讀咩course再揀
只係最主要我未學分認證
同埋我見到個lecture係2月-5月 照計就一定係一個sem only?

1字頭科我應該好多都可以transfer
唔敢揀住

巴打介唔介意講讀邊科？

佢話要過學分認證 要4個月 建議我揀一科一定唔會撞既科黎讀

可唔可以請教下 入面揀course有邊d係多數學計
因為我都報左呢個 唸住一個sem讀一個文一個數平衡下

我揀左2字
一黎讀3驚炒

嘩屌 岩岩返到屋企睇我揀個科要讀兩個學期
有5份assignments同1個exam
咁樣先得10學分

但佢今次淨係開中文讀既班 好似用黎入手都唔錯？

我見佢講 160學分既課程 最多有50分可以揀非英文既course

但係想問下拎教材 佢話要帶學生證 咁係咪之後會叫我返去拎學生證？

我真係唔係好識
但我見我報個科係成大個課程既list入邊有既
不過我會讀160credit

Foundation我應該等學分認證

心理
我每次都deadline figther
堂就會上既
淨係唔想做功課

So far成績點
雖然讀社科出身 但我好驚寫essay

Btw 如果我一個sem讀2科20學分既3字頭科會唔會玩命

好 岩岩大約睇下要讀既科 foundation應該可以transfer哂 再加middle level , higher level都有20credits既科可以tran

80學分讀完有hon degree希望唔洗拖咁耐

我讀完asso都唔識寫essay 寫到1999咁
巴打遲啲可唔可以教下路

想問下 考試係要返去考定？
同埋hc, he, me科有咩分別

巴打咁勁

我見佢好似淨係要求我foundation, middle level, higher level 各40credits

入來tg啦

想問下點睇邊個course幾時會開

條link開唔到 我返到屋企再睇 唔該你先

Thanks

Assisgnment用中文唔係開心好多咩
我得中化用過中文讀拎a range

讀啦讀啦，你會後悔的。

利申: 同為IT狗在 OU 讀緊second degree，考慮退學

你讀咩

讀個business master咪得囉, MBA, Business Analytics 大把科你讀

如果你真係對econ有興趣，自修都得啦

business同econ係 2樣野來
同埋business呢一樣野
自己真係mama地
做中學會好D

econ同finance個技術成分比較高 真係要上堂先學得足D

Stat，本身係programmer，
不過其實一般公司要一個degree grad已夠，
如果你cv寫2個degree好多覺請唔起你呢尊有野心的佛，請左都留唔長，
而要apply高學歷的職位的話second degree又真的冇master...

唔係錢多為知識真係唔好讀。
不是話OU唔好，而是是否真的值得花咁多萬讀個對仕途幫助唔大的degree?
建議你如果15,16的話可以在坊間搵D 相關的短期course試讀一下，
唔好一時衝動茂茂然做個涉及巨資的決定。

讀來純為興趣已經贏晒

唔求升職加薪又有閒錢洗鳩理上面D人講咩

讀黎為有degree升職

咁我覺得學歷只係升職其中一個條件

而且學歷要求好睇果間公司揸旗果D點睇

有D公司RMIT夠殺
有D你polyu都比人排擠

咁所以自己查清楚OU夠唔夠做啦

佢淨係要求degree先升到都要讀架啦
唔通一世唔升咩

坦白講
做it 是鳩坦有張理科bsc已經得
係睇位先決定要咩類型嘅degree 會比較著數
除非去到做algo trade ib個級數 先要指定某幾隻degree
但都係數理科就得

但係m位同埋infra位就有cert 會好d
但個degree已經唔太關事
係考cert
唔係考degree

屌it交到貨撚理你邊到出身

Btw
我想讀econ純粹係為左個興趣 同埋想讀上去嘅...
讀It就不了

所以話讀來純為興趣已經贏晒
唔洗煩咁多

咁你睇埋你公司升左果D係咩U既
有冇咩同事係讀左都冇升到

廢是讀Q完發現唔岩用...

係驚個degree真係太濕鳩
無堂上睇片個隻
所以上來問下

只要degree就ok 再加經驗

DL 冇堂上剩睇書應該先正常吧

睇片都係bonus

應該無咁sad
之前有巴打答左係有堂上

朕個你老尾碌柒咩，打出嚟尷唔尷尬呀

我都讀緊，上左第一堂就冇番
剩係睇片

片同堂係一樣？

咪就係上堂既錄影

好似細個果陣補果D 現代英皇

咁我屈係公司咪好過

D note 好精美 好似中小學教科書

等緊佢其他通知 我依家得個個報名確認同我講幾時會通知拎教材既email

收據果D 拎晒？
有冇得claim CEF

咩都未拎 我報左2-3日咋

岩岩打去學分承認組問學分認證
佢話叫我睇下先例 如果transfer到 要跟返個list既科讀
但佢電話入邊比我既網址入唔到

會唔會有巴打可以比到我
或者share下經驗

try this

佢第2點有特別用其他高級科目
但第3點又淨係叫我係入邊揀

唔係好明

我做SCT transfer左6科

可唔可以解答一下我既問題

Account 撚 Here
331唔係易讀 如果中學冇會計底
唔建議讀

因為我見到個表Core得ACT B210
底子根本唔足夠讀331

OU好狗 332又要讀左331先

讀乜鳩野OU degree ，Steve Jobs 都冇讀完Degree。要學野唔洗。要考cert , IT界 都大能CCN{x} 把可以卑你去考。